求救！！寛頻器條線斷咗

如題，條寬頻線斷咗，可以點做，有冇得就咁去電腦舖買番條換，定係要打比有線上泥換

篤返落去就ok

打定電腦人整啦上網果邊

電話

叫有線上門換
或者自己去鴨記配都得
條線好平

呢條好似係cableTV 天線

我以為得我咁做